開心速遞（211）威龍秘密網2.0 | 踢走賓穎主題曲

cr: KFCCoffee

故事線集數list

個道士係咪許庭慳個mv肥仔？

十二位汁男

大小姐大佢6年⋯

鐵面陳做狗

12P 中出咪仲快

陽男獻舞

13人中出

齊齊哈爾急急如律令

CLS

痴撚線

Jenny

吸陽氣點解唔考慮性交轉運

Cls

好柒

好撚無聊😂

做乜鳩

剛剛講咗唔係跟生肖

成日都要員工做私人野

班仔

on9

吸陽氣

地下個盤應該唔係佢哋嘅生肖
輝係30幾咋

做乜撚野

cls

我是隻豬乸肥又矮

。。。。。

做乜撚嘢

拍呢段ng左幾多次

痴線

好尷尬

吸~~ 陽~~ 氣

我係隻豬乸肥又矮

全部撞邪樣

虧到

我是豬

成班變左虧佬

笑到傻

cls真係有效

真係吸到？

雷珍尼恥度：1000/100

蔘茶中招

獻陽

anita日日都短裙

獻陽十二男

好撚正

笑撚死

包括龔生啊水水

獻陽12男

吸～陽～氣～

啲茶一定有伏

全家笑到爆

笑到我碌地

我想被吸

你不嬲都虛架啦龜縮明

屠龍者

瞓左係度好撚賤

笑到停唔到

打格仔

花生三子原來連中文名都冇

有打格仔

神明啊

又loop

呢集唔係尋晚播過咩?

打晒格仔 感謝祭咩

Blur咗都認得啦

啊～~~

jenny唱歌幾好聽

點解豹叔冇份跳?

好on9

鐵面陳都有份

一舉屠龍

小娟射波射得幾快

出親事都關it狗事

好想要條短片

太老 無陽氣

虛成咁

豹叔獻咗就死架啦

小龍生唔得啊

CCTV要用電㗎

Dragon slayer

吸~~~陽氣~~~~~

綠帽

留言仲好笑

美女bb

肥婆

（高級會員）

鹹濕威威

十三個爸爸

等睇新新威龍秘密網出現

十二個爸爸

龍力士擺明唔得

13個爸爸

咸濕威威

計漏左龍力士

識睇緊係睇留言

同意！

好多高級會員

計漏咗龍力士屌

好綠

夫目前犯13p

同意

十四個喎應該
仲漏咗john

Very romantic

十三個冇錯，唔洗計max

Ivan好醒

Jennyfatfat1314

jennyfatfat1314

jennyfatfat

Jenniefatfat1314

Andy

andy

密碼用紙寫

會唔會今集俾人發現

豬隊友

Fat fat fat

個角度好正

累事
咁鬼蠢

累事

有冇咁橋啊

仲要寫埋層龍者密碼

Jenny又鞋底痴嘢

Andy日常雷隊友

做咩寫埋名. on9

求子舞一定係最光明正大嘅派帽
max頂湖水藍帽越嚟越大頂

仲要寫到明好on9啊Andy

屌你andy個密碼咁好記都要抄低

大鑊

新威龍秘密網玩完了

今集好正

有冇秘密網3.0呢

個編劇成日笑鳩jenny肥

用名登入咁on9

無id都登入到

寫埋「屠龍者密碼」

用手機抄唔得嘅

寫pw都算，寫埋id做乜

屌ivan

fit到

Andy好蠢啊！
點會用紙寫㗎

秘密網又要改名喇

不知幾好身材

準備新新威龍秘密網

jenny 完全冇留意個password 講緊佢

最後成班一齊吔嗰下

整多個真。威龍秘密網

仲成日笑輝輝髮線高

LM睇屠屠龍者者出現

係得呢度留言的巴絲，個user name 都好有愛回家feel

問心個句 其實雷珍妮都唔算肥，身材算正喎 但威龍班友成日笑鳩佢肥

集合咁多人男演員拍呢場真係好撚正

之前都笑水水雙下巴

編劇幾時考慮用真嘅username

大小姐都成日笑佢死肥婆同話佢肥膩

佢依D先最好屌

以前係肥，而家減左好多

編劇我係我來自黑夫共和國

如果Jenny都肥咁美麗叫乜

仲有笑大小姐老

橫掂秘密網咁够關於jenny嘅嘢，不如直情開個jenny秘密網啦

玩壞了

仲笑三姨嘴歪

jenny 玩爛個秘密網

仲勁過公司嗰個

ivan應該想斬死andy呢個豬隊友

又放個清潔牌喺男廁門口就傾嘢

重update過公司嗰個

Andy 撒嬌

正一老人癡呆

下次咪撚預佢啦

龍雷珍妮

好撚假啊jenny

屠龍者變打手

假到

龍雷珍妮呢個名第一次見

呢段片

Jenny 又想玩單機

之前睇過有幅圖三點色係好撚肥
成pat野係腰
依家唔知有冇減到, 多數都遮住晒

乜水

andy隻耳仔

屠龍者個權限都幾大

咁神秘

索倫

新角色！？

邊位

網絡大戰

Mr Robot

把聲好熟

連登幾時有保安編碼器

terry???

咁似terry

以為係林子善善

屌你，俾人hack咗，直接喺database改撚咗個密碼佢咪得囉

歐錦棠？

把聲似 樣唔似

it dog 翻生

其實ivan del咗個ac, 再開多個admin ac咪得

屌，係就變神作

隨身帶住先易落手呀

開過個新網咪得囉

問hosting 拎database 個root password 啦

史上最大反cup

andy好唔可靠喎

又綠色裙

豪仔都幾勁

又肚痛

007 咁

得10秒

Mission Impossible

碌入去

mission impossible

特工feel

10秒過晒啦喎

職業特工隊啊
靚佬湯都唔夠你哋嚟喇

咖啡呢樣野真係集集都有用 一係撥一係落藥

Andy演出好落力

把聲似呢條友

第一次睇電視劇睇到咁緊張

有無碌地gif?

金粉都有

咁先進嘅

jenny應該放喺屋企呀嘛

咁撚緊張

金城武未死

Mission impossible

痴線睇到好緊張

斬手

搵大小姐啦

好刺激

搵啊工救命

豪仔先係高手

Andy rip

其實佢哋三個諗野都幾有後著

屌andy成日急屎急尿

愛回家好少咁刺激

豪仔

笑左

幫手

全部都有

又全公司一齊玩jenny

醒撚到

感謝祭

咁醒既

金粉咖啡

Andy個衰樣

豪仔勁到

笑死

好醒呀呢條橋

Andy 隻耳仔 做咩

佳叔咖啡

豪仔今次咁勁

全公司啲人都咁快搵到金粉

咁順攤 請飲咖啡

iq 180

Anita 條 裙仔

ivan醒到

當面講

隨時重溫

醜事精華帖

歡迎隨時重溫

成班咁大聲屌老細

成班友當住佢面講

成班人都唔睇路

佳叔

已經冇人驚佢

尋寶圖班友真係好惡

接龍啲人成日當眾講老細是非

可能傷過做過手術

一定長期置頂

佢地3個好型

連登係咪時候都要開返個精華帖

金主

鐵面陳都覺得jenny煩

kai叔尾到

佳叔大boss

???????佳叔???????

你係 大老細

原來係鐘仔

kai叔係big boss

竟然係Kai叔

kai叔先係金主

kai叔係金主

kai叔

佳叔係金主

鐘仔

秘密網金主係kai叔

原來係kai叔

Kai 叔

居然係佳叔！！！！

原來kai 叔係幕後玩家

Kai叔係金主
佢都姓龍

Kai叔叔

大反cup

又多一個

佳叔先係大boss

佳叔先係幕後金主

原來幕後金主係kai叔

原來係佳叔

原來最後大佬係鍾志火😂

kai叔

好掛住鍾仔講波呀

估佢唔到

KAI叔

仲以為係龍生原來係佳叔

icy?

原來kai叔係金主反了反了

咁it 男係kai 叔？

佳叔自己人都搞秘密網

今集好好睇

今集咁撚正

刺激

真係估你唔到

鐘仔先係FINAL BOSS

係咪純粹想八卦

終於揭曉秘密金主

啫係佳叔真係好僧威仔

Btw, 個巴士站幾型，係邊度的

想知黑客係邊個

今集又一高汁

Kai叔突然好型

又有新綫

九龍城

呢條線有得諗

kai叔:我先係幕後玩家

佳叔屈機

竟然係kai叔

估你唔到 you win

奸過鄭子誠

咁幫jenny果個高手係乜水

富豪東方酒店嗰個

Kai叔新線？

冇諗過今集爆埋金主出嚟！

黐線，呢套劇咁多高手。

搶左二太太

Kai叔係咪咸濕威威

有機會真係二打六唔會有演員

啱啱想問 好耐冇見過呢款巴士站

好緊湊好刺激

輝輝

亞街老街球場

屌啊

下集...

配樂 劇情鋪排 今集都係愛回家既巔峰

ivan會唔會同佢決鬥

九龍城，亞階老街球場

個楊咩梅出了

比多啲戲份kai叔啦好正

初戀cafe=威龍情報科
群姐+秘密網+尋寶圖 乜料都有得收

今集有搞笑有緊張位又反cup得靚高質

新蒲崗

幾時拿艾美獎

招太不了

編劇

可能係導演

輝輝可以照顧飲醉酒嘅女人但只可以係龍力蓮啊

輝輝啊
預告好虐啊

佳叔最後嗰一笑

黎緊大龍生個大劫會唔會關佳叔事？

又開多條支線正

kai叔好似鐘意過二太 唔通佢咁癡心情長劍仲係鐘意佢

kai叔就係主線個大boss

睇完CLS下集又虐

伏筆

同蓮輝第一次醉酒差幾遠

終於去返主線
用車撞大龍生細仔個真正final boss

突然覺得kai叔好型

伍佩儀今集唔錯

鍾仔

依條線遲早CUT
有D悶

佳叔呑接龍

兄弟對決

愛回家d預告好正 雖然睇完預告會知佢講咩 定最後多數會反cup 唔睇又唔得

kai叔好明顯係鍾意食花生攞下料
但又唔似群姐咁攞料嚟賣
大佬搞大生意 自己就開cafe過下日辰
過d舒舒服服嘅日子

綠帽 可能真係佢個仔

如果係呢套劇真係太痴線

真正人生贏家

輝輝仲要著到咁低胸

威仔每一個仔女都會驗dna

今集開頭on9搞笑跟住緊張最後反cup
邊度悶啊

扮豬扮左500集

唔怪得成四百幾集kai叔先同威仔一齊食嘢啦 原來係伏筆嚟

真贏家有生意過下日晨 又唔憂做 仲可以食花生同整花生比人食

秘密網上次留伏線金主
唔通今次就專登整個高手

如果最後三房都爭唔到接龍
比Kai 叔搶贏
算唔算係成個劇最大反cup

秘密網線好好睇
可以再講多啲秘密網日常運作

綠帽係佢個仔
所以用車撞死細仔
terry 可以不理
咁自己個親生仔就可以食左間公司

真正商戰片

有報導輝輝話招太出一集

連返去風少嗰度

唔代表份報告係真

潘金蓮

BTW，佢唔係個管理員account同屠龍者account共用咁on9掛？
重話個網update過自己公司，佢重話自己每個月改account密碼安全，唔係連呢啲咁簡單嘅嘢都唔知掛

頭香個阿嬸好入戲

Kai叔肯定仲鐘意二太，上次西多嗰集專登搵個人呃二太話初戀cafe唔係為佢開。二太當時擺明拖住kai叔但見威仔就嗒晒糖，所以綠帽都似係親生嘅

如果最尾埋返阿風條線個尾 話係佳叔搵人做低佢 跟住利用秘密網搶埋威龍嘅話真係幾痴線

上一集係11月播, 依家先播第二集
個編劇都幾有耐性

我要睇蓮輝唔要睇招太啊

做戲啫唔駛咁認真

處境劇玩到咁撚癲

兩集秘密網都係伍佩儀寫

Peter叫關彼德,
但今次冇寫

比佳叔好過比雷氏集團， 最少都係自己人做老細，大小姐無咁嬲

同意
覺得kai叔出錢搞秘密網某程度係維持接龍生態平衡
等啲人可以有地方出下氣
同埋之前都有講過秘密網幫到好多同事
大家可以互相幫助 同事間關係都好咗
都唔一定係佢做衰人嘅
final boss點會咁快爆出嚟
不過kai叔奸奸哋睇唔透嗰樣都幾型

我睇唔透Andy喺屠龍者入面係咩崗位

其實劇情後面係講蓮輝，唔明點解用呢段做預告好似琴日預告棄用求子舞咁

sor，認真咗

一夜情西多

Andy好交到戲
入𨋢同初戀cafe攞咖啡都係咁fing隻手加得戚樣
希望演員睇到呢個留言，綠葉做得好總有觀眾留意到

會唔會連編劇都未諗好kai叔背後嘅目的係咩，所以先唔講住

Terpe個表情好正

諗起以前亞視有套外購處境劇,順風婦產科

覺得蓮輝線又多一個人吸引到觀眾啩

我覺得純粹佢知道件事先比佢加入
就如外戚黨同一情況

話用秘密網嚟奪權會唔會吹大左
個網都唔係official嘅，即係用連登嚟屌9政府點樣會奪到香港控制權

無錯，如果預告剪得好可能會引到多啲人睇

應該係
龍家真係好多伏線有排講

如果影埋max喺側邊打氣就仲正

歡迎大家一齊share 我老婆

秘密網唔同連登
連登咩人都有
但秘密網全部員工 可以分派系 養自己人

如果係咁蓮輝有希望啦

吸陽氣最尾點解班仔要 啊~~ 一聲

我覺得下星期一果集大小姐都係得過場
呢集應該只係輝輝個人主線
將個秘密爆咗比阿叔知

大小姐班fd真係好鍾意叫鴨

佢上次扮女人好正

可能係儀式嘅一部分

應該話所有名媛都鍾意叫鴨
得大小姐會話:不務正業，洗女人錢！你呀爸會好傷心㗎！

神交 今鋪仲唔係夫目前犯

套劇只要維持呢個收視就可以不斷添食
慢慢鋪有乜所謂

我都想講今集啲配樂幾正,
有段有少少異國feel,
唔知係咪配合番齊齊哈爾呢

諗起之前婚姻介紹所Rebecca揀嗰啲仔有導演份

小娟咁正義都要被迫做呢d野

咁你鍾意睇邊條線?

老實講, 走左博香同傻強之後
已經好似差咁啲野冇咁好睇
希望佢開返啲好既新線啦

劣P，唔好介意，但係岩岩睇完真係忍唔住個腦係咁loop賽亞人
一時忍唔住手

兩集孝國都係佢,
依兩條新線真係好高質

強烈要求tvb加陳可兒同伍佩儀人工 等佢哋寫多啲cls劇情

今集又一次證明Ivan好醒目,
識得hack定cafe cctv,
有車有樓有才能 荀盤

每次睇依啲鬥智情節都好佩服編劇,
用豐富嘅想像力完美咁兜到件事,
我就淨係識「哇屌死硬啦今次點算好呀好緊張」

佢係龔水果集失咗手
其他都唔錯

但係畀欣欣飛咗

編劇啲反cup位每次都估佢唔到

其實位位編劇都有代表作
希望大台對佢哋好啲 加下人工同埋俾多啲創作空間(適量嘅杏仁脆脆廣告)
等佢哋繼續寫多啲cls好劇本

好似重同緊欣欣拍拖， 不過欣欣唔會再出場姐

上集秘密網已經話佢地散左三個月～
所以應該已經係分左手

俾欣欣飛咗喇,
所以早幾日先肯見高小姐
唔知佢有冇諗過買番個蕙蕙陪自己呢,
擺喺櫃上面隻電子狗隔離

威龍大把囡囡la, 女裝部果3個，舊菜anita, 什至阿清都係 available, 隨時可以開條cp線比佢

阿清都係配terry啦

之後一定好唔開心

我要做埋呢d咁嘅野成何體統，叫我之後點見人

有記憶了， 好似自爆保秘密網

Andy絕對係屠龍者入面最on9嗰個，成日派膠但好搞笑

本來淆晒底，但後來見到個個隻手都有金粉，即刻勁得戚

最後個定格
十二個獻陽男
鬼上身咁嘅款

佢話要斬咗隻手個淆底樣都好好笑

「吸～～～陽～～～氣～～～」

估唔到今集咁突然就爆咗佳叔係秘密網金主，但記得間中秘密網都有爆下初戀cafe啲黑材料，佳叔整個秘密網出嚟都有少少自己玩自己feel

不過我覺得佳叔整個秘密網個出發點應該都係純粹真係俾人發洩下自己又玩下啫

佳叔咁醒又咁有錢，如果假設佢冇陰謀係個好人嘅話，咁佢其實有望成為解決蓮輝困局嘅新出路喎

潮鬼

阿鬼一直以黎都似暗戀潮生

今集大家推po推得好快
jennyfatfat推咗成版
kai叔推咗兩版
真係冇諗到咁快爆金主出來
我仲想睇Jenny派下膠話要搵金主㗎
Jenny派膠真係正
今集真係好正 我要不停loop求子舞

阿水冇出来笑啊龔差評

其實係一對可行cp線
講下佢哋主僕/兄弟情應該會好感動
同埋我想潮偉龔燁幾時再同場啊

我覺得似係埋個可以填又可以唔填既伏線位，遲下編劇鍾意可以藉住呢件事寫KAI叔黑化又得，如果覺得唔想寫，又可以話只係Ivan諗多左又得。

屌
成班好似喪屍咁
臨尾上身前仲要抽搐幾吓先

求link

我成個腦都係Jenny唱歌
吸陽氣！

演員忍到笑真係好勁

演員現場睇playback都笑死咗
唔知有冇人忍唔到笑

de咗啦

其實點解求子舞係jenny跳唔係max跳
如果係max唔夠陽氣唔係應該由佢吸返壯男啲陽氣去補充
定直接由jenny吸陽氣會直接啲

係呀，自爆先冇俾jennyfatfat懷疑佢係屠龍者

風少就講佢係外國休養有世外高人教佢天蠶神功所以變左樣

威龍集團係咪長沙灣d2 place寫字樓

其實博香反而有時唔太吸引

但已經慣左大小姐身邊有個人畀佢洗
Mandy走左又冇特別畀多啲戲份垃圾清
好似差咁啲野咁

博香初期中期都好好睇，係後期穩定哂先開始無咩野好講先悶。

某程度上佢地都去到盡頭。我期望佢地之後番黎話結左婚，自己做生意咁

的確係
垃圾清要有大小姐先有戲份
獨立一個人,好似無故事線

我覺得佳叔對蓮輝困局都無能為力，最多都只係可以開解下大小姐，等佢明白做過逍遙自在ge人比做大集團主席更開心。
之前大小姐勸Terry接受政治婚姻果陣，就係用佳叔唔聽話，同d 8字唔夾ge女一齊，所以先分唔到身家 如果大小姐堅持同輝輝一齊，命運大概會同佳叔差唔多，之前偷花瓶果陣，大小姐比貶落初戀Cafe, 佢都完全接受唔到經營初戀Cafe呢種平淡ge 日子，係都要大搞特搞，大小姐要係心態上ge調整同睇開，作出適當ge取捨先係最重要。

任佢寫既啫，可以寫佢地分手都得
一開始博士係同Mary一pair
要寫永遠唔會盡頭
好過個劇情停係度唔郁

話博香線好睇, 不如話蓮香線仲好睇

屠龍搞事集團有兩個講波佬

係啊！一直都好想有集講下阿鬼

隻舞

pk白痴寫password

大細階j都work既

想問吓「花生三友」係咪官方稱呼嚟?
我見Andy喺ig咁tag但又唔記得咗係邊集提過

好似係連登叫先

因為成日做花生觀眾所以先咁叫?

究竟有幾多人上嚟mon post

好開心,
連登嘅影響力又大咗

tt幾時會再出場

Youtube有link啦！！！
吸陽氣

吸～～陽氣

啊

想當年啊鬼做愛回家律師樓都ok

個 啊！！！真係好好笑

呢句對白居然係由英進講，而唔係Terpe

要狂loop

好想睇廢青安翻轉譚家啊

廢老根同金毛馬騮頭都係依度咁叫先之後劇入面都俾人咁叫法

wiki 比人改咗做安凌速遞

Del晒啲主演唔係咁好喎
最好唔好拎wiki嚟玩啦

啲人亂咁改一陣又搞到個page 比人protect

522 523 個名改到好好

之前其實一路好憎個頁面俾人protect，
但係發現解左protect之後個維基經常性俾人亂改，
前排又係咁放流料，亂咁放啲吹出黎既劇名、主演、編劇，搞到好多人都信以為真。
俾佢地玩到而家真係寧願俾人protect算，
明明好地地，總係有啲on9仔咁鍾意搞串個party

agger
一陣比人protect 咗又會比啲管理員亂咁delete 野

收手啦

直頭想dl jenny首歌落嚟笑

個風水佬一出就有痴線劇情

話時話dr馬鞍山都好耐無出場

應該唔係常駐角色

有冇人知邊集講 樹根同龍生嘅相識

佢嗰陣唔係話中咗六合彩所以唔撈走咗佬咩？

我成日覺佢係激到short咗所以走佬

話時話上次jenny咪已經收賣咗個風水佬，點解仲會俾佢玩

邊有玩，用咗最高奧義齊齊哈爾兒孫滿堂舞，算係對得住二太

一出場就好有喜感 想佢再出多d

個黑客會唔會係新角色呢

係咪鬥地主嗰集?

唔知會唔會係26個字母ex其中一個

係咪龍力士跳綠帽舞都係關佢事?

風水佬咁鍾意叫人跳舞

三個加埋有無150歲

話冇嘅話你都驚啦

本劇四大廢老：淫根，威仔，譚道德，豹叔

池富呢

李君妍做威龍百貨Sale
又多個靚女

又一個功夫新星加入開心速遞

係咪會延續壯麗嘅愛情故事呀?

其實幾襯

望耐呢張，又真係有啲夫妻相

其實又真係冇想像中咁差，出嚟嘅畫面都ＯＫ

諗起曹永廉rap talk三字經

其實係又一個八時入席
幾時到嘉莉呀～

依家短頭髮樣衰咗好多

睇落都唔錯 有喜劇效果
霸氣美麗幫弱雞阿壯出頭應該好好笑
不過宜家美麗好似睇唔上阿壯

食窮阿壯

安, 凌, 邦三個既關係真係好亂

可以加埋道具明

唔通威龍百貨門市嗰邊會開多條新線？

正呀

以前既安凌真係好搞笑

輝輝係馬 旺威仔

呢個位開安凌線嘅話會開得好靚
唔係驚比人投訴嘅話，凌凌黑化，再喺bonnie身上搶返安仔一定好睇

安凌真係好好兄弟

bonnie 有一輪曾經當安仔係第三者
分化佢地兩兄弟

如果編劇真係咁樣埋伏線我覺得好勁
用Ma姐嗰集同Jenny求子嗰集兩集完全唔關蓮輝事嘅去舖蓮輝

我知我錯重點,
但後面張彌敦道狼人同花樣流華poster好得意

譚道德咁著又幾型
佢高高瘦瘦顏值唔差

型到認唔出係佢 以為係其他大學線後生仔

細聲啲,
俾佢知道又話要抆走你條淫根㗎喇

佢塊面無乜老態
無左白頭髮變返後生仔

我唔要玩VR呀！

呢集果時loop咗好多次

我比較鐘意係兄弟情唔係愛情,但都可以咁親密,對對方好

Same here

唔知點解之後斷咗
可能編劇驚bonnie 黑得太勁翻唔倒轉頭

其實以經返唔到轉頭。

等咗28集終於有蓮輝主線 但唔想見到招太/輝輝做鴨

行返舊路真係好sad

雖然輝輝有係ig安慰粉絲話冇事嘅，要堅守信念
但未到今晚播嘅一刻都放心唔落啊

呢個已經係無法改變嘅事實
係啲粉係驚會分手同虐啫

分手定係虐我都仲接受到 起碼之後都有機會兜返
但我諗大家最接受唔到係輝輝真係做返鴨

輝輝會唔會係淨係陪飲酒最多俾客抽水摸下胸唔出街嗰種
繼續自我安慰中

咁樣唔係鴨咩

都係…不過感覺上好啲啲囉

嗰陣時啲人仲話係流料嚟輝輝唔係真係做鴨
我仲期盼咗一陣係咪真

好期待安仔呷朱凌醋

26.2
Terry的祝福箱(下)—大房+Jenny
基因的呼喚(上)—熊家
基因的呼喚(下)—熊家
新春情人節—蓮輝+工水
夏惠的誘惑—安凌壯

26.2

開波

好緊張啊！！！

好緊張啊啊啊啊啊啊開波啦

等咗28集 我嚟啦

埋位

好彩唔係全首

愛的代價

區嘉慧

屌你啊 一嚟就做鴨

真係做鴨

鴨輝

輝輝呀

鴨...

輝輝又做返老本行

雖然知道佢真係做ptbf
但都係接受唔到

煎pan件衫咁

小蓮

輝=北川一輝

sadddd

輝輝瞞住小蓮

咁咪又係鴨⋯

輝仔
同我一齊做地產洗頭好過啦

三不都係鴨啊

好sad
希望佢快撚啲中6合彩

好虐，但輝輝咁著好姣好正

唔出街都好啲啲

比大龍生知道佢做過鴨，都過唔到啦

韓圓

個籍口雞到

海邊走走啲fd

笑死真係好似

路邊跑跑

原來年宵每人分到萬三蚊

藉口雞但呀叔𥄫人都好撚八卦
好憎呢d同事

其實就算做到酒吧老闆，大龍生一樣睇唔起...

咁不如食包啦仲平

群姐

群姐染咗髮

茵b對腳

多啦A夢都幾好

群姐好好人

飛立仔都寒酸⋯

Philip好慘

快啲搵Linda 媽咪

唔係不嬲都係大小姐買玩具架咩

無人理群姐

Philip 要玩具去搵媽媽Linda啦

屌

招太

大穫了

蕉太

文件市場部總監自己落嚟攞啦

招太把聲有啲淫

實爆大獲

仆街喇

咁老下嘅

準備枕營業

爆出嚟佢咪仲大獲

應該唔會啩，咁咪攬炒？

好慘呀輝輝

招太實爆佢

一齊痾

個招太完全唔係大小姐嗰皮

屈佢打返場友誼波

反話？

邊有人想痾屎嗰陣有人係到

好撚煩

真係口水多過浪花

個髮型想點

呀叔煩撚到

好煩

阿叔好撚煩

阿叔好煩

係囉好煩呀熊樹仁

阿叔點解咁多野講㗎

咁煩

阿叔

食屎熊樹仁

輝輝嬲了

至尊寶比羅家英煩咁

邊個痴線啊究竟

抵撚死，講到咁都唔肯走

一見到招太 就入廁所打飛機回味當晚翻雨覆雲

點算呀蓮輝將來

係人痾緊屎都唔想有人嘈住架啦

做得好啊輝輝

朝又見晚又見

招太特登set 大小姐頭

又係蕉太

屙屎都嘈生晒

佢唔賣身㗎

咪撚煩啦

阻人爆石

楊玉梅

招輝配

我買起你都仲得阿

唔想知啊

無人想知啊

老女人

招太好正

強行洗白蕉太

急屎送水輝幾百集再出現過

無人想知啊 我想睇蓮輝啊

招太走啦 搏同情啊

招太釘耳骨骨

milf 好撚淫

唔忍心睇

白衫條女幾正

妹撚過份啊

招太真名叫咩
呢啲老藕煲得過

老女人咁老，唔襯輝輝囉

唔會屌咗招太掛

扑野

呢幕似曾相識

冇人想知呀.jpg

點解有打和唔用要用拉平

有錢佬係咁上下嫁啦

我唔出街

招太x輝輝

係咪特登拍到好似304咁

我屌
走啦
我唔想睇

其實二太三太會唔會都想出去玩

好撚騷

我想你陪我訓

招太啲戲 救命

阿輝咪啊！！！

又話淨係飲酒傾計

扑佢

走啦屌你

我想做

三倍咁少

有錢闊太

唔好威脅輝輝上床呀

好煩呀招太

把聲

開埋房

其實時薪幾多

好嘔

屌你老母又嘔

同做鴨有咩分別

屌 一野嘔落件衫

送水輝呢穫仆街了

窮真係冇問題
但做鴨真係好難接受

送西水輝

個老女人d戲好唔掂喎
樣又爭大小姐幾皮

肯定有誤會

我屌
咪撚搞禍蓮輝

福利

前亞姐楊玉梅

好多肌肉

床下底

一個張慧儀 一個楊玉梅 真係好撚正

捉姦現場

捉姦

招生

時薪三倍條底線就無咗

很能幹

仆街喇今次

我究竟係咪睇緊開心速遞

其實老婆奴黎嘅

有賊

依件50路咩名 好正

咁單純嘅

嘩 招太好撚豬扒又老
我要大小姐呀

個老公以前都係亞視

真嘅張慧儀做招太我都冇咁嬲 起碼真係靚女

輝輝胸肌細左

似換左導演FEEL

講寂寞 rebecca寂寞過你好撚多倍啦招太

硬左

派報紙

十幾樓

招生招太演技都唔掂喎
招生條鮮紫色呔做乜事

輝輝慘慘豬

咁你都認到

咁Gag 嘅呢part

CLS幾樓呀輝輝

我要獨孤明珠啊

屌奶星，我竟然睇完個50路之後扯扯地

想奶

8:00 咋喎, 做埋d 咁既劇情
一家大細點睇...

輝輝呢排咁運滯

有大小姐 點解仲要做鴨

無限一個月命

好唔想睇呢d劇情

有問題

上半場冇大小姐

等睇三太姣孝仔

究竟我係咪睇緊開心速遞

好正常
我都叮熱緊支ky

我寧願睇司徒夫人啊
招太個演技好老尷啊

我都覺

淨係出得把聲

好似做過中華英雄，何家勁個仔

招太把老藕聲

楊玉梅好似真係嚟搞笑

人哋話晒都係三藩市影后

其實送水輝都算好彩
本身起套劇無乜發揮
但因為大小姐得觀眾鍾意
連帶佢都多埋戲份

有無送水輝腳板cap圖？🤤

男女都係ATV
個男仲好耐無出黎拍劇, tvb 點搵到佢

個女人好老又醜 d戲又

頂招太好太陣驅風油味

醉酒scene睇到唔知點咁

未拎到威仔副身家，會忍住

但so far唔覺得佢好笑

講對白勁死板，個扮醉樣on9到暈

Isabella寂寞

今晚好驅風feel

好撚正喎招太

目前為止都好悶
佢啲戲真心屎

希望下半集就完

又話個招太係搞笑
佢一啲都唔好笑
如果係司徒獨孤明珠一定笑死

isabella點會寂寞啊 佢晚晚睇歐陽震華架

我隻衰手啊

輝輝個頭

仁哥都幾唔話得

300蚊 dc9

探朋友探到咁

尊嚴都比人搶埋

記得食屎熊樹仁電話

仁哥又幾好

又係呢度

阿叔接濟阿輝
同安仔接濟凌凌一樣

呀叔既野都敢著

大埔過海應該要掛

輝輝唔好再做呢行喇

仁輝線

有條友全部comment負皮左一次

哇
仁哥

除衫

其實Philip係咪成日獨留家中

又幾好人

係wo

獨留philip仔在家？？

仁哥好有義氣

咁闊佬，阿叔啲家用交咗未

仁哥比左家用未架

廢老: 有錢都唔畀家用我

熊樹仁雖然煩膠但真係有義氣

阿叔對朋友真係好好

輝輝個頭塌左好純良

有錢都唔比家用，根叔會嬲架

今集幾踩界
點解會有呢d 劇情, 又唔貼地
家下好多香港男人做鴨搵食咩

啊叔有錢唔比家用樹根

好兄弟呀

阿叔永遠闊佬人哋

仁哥平時吊兒郎當，
好兄弟上嚟咁好人

侯賽因

唔可以比廢老知

阿叔今集馬家式離地人格

輝輝記到電話搵到阿叔好野喎
而家好少人會記電話號碼

推

自爆了

阿叔成2皮野一工 仲成日唔比家用

啊叔

自爆！！！

自爆時間到

輝輝咁硬頸

其實係咪警世劇情

咩搞人地老婆啊 輝輝有小蓮嫁啦

現實有人比得出咩

今集劇情咩事

邊個咁得閒，個個留言都留負評？

大小姐今集無出鏡
剩係得把聲

咁就自爆